{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050607",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "해창 생막걸리 6도"
    },
    "text": "海倉生マッコリは海南で作られるマッコリで、さりげなく粗雑な味が特徴だ。米と麹、水を混ぜて作ったこの酒は、すぐにろ過したという意味と性急にろ過したという意味を持っている。海倉生マッコリはキムチと一緒に食べる時に最も特別な味を出す。海倉酒造場のマッコリは、マッコリの樽にはたった一列で「水、米、麹」と書かれている。この酒は都市のマッコリとは違って甘くなく、技巧が混ざっていない。海南のごつい心がそのまま溶け込んでおり、材料の固有の味と香りがそのまま生きている。海倉生マッコリは6度で、コクの強いもち米とうるち米の味が調和し、原材料の甘みが適当で酸味が少ない酒だ。この酒はどんな食べ物ともよく合い、肝試しと特によく合う。海倉酒造場は海倉生マッコリを作っている生産者で、閑静な田舎の家で家族と一緒に酒を作っている。彼の酒は海南の美しい庭園で発酵し、歳月が流れた庭園が酒に香りがよく伝わる。海倉酒造場は海南の海倉酒造場で働いているオ·ビョンイン代表だ。この醸造所は昔から人々が住むのに良いところとして有名な海南海倉酒造場の前に位置し、伝統と歴史がそのまま込められている。",
    "QA": [
        {
            "question": "海倉生マッコリはどこで作られていますか？",
            "answer": "海倉生マッコリは海南で作られています。"
        },
        {
            "question": "海倉生マッコリはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "海倉生マッコリはさりげなく粗雑な味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "海倉生マッコリはどのように作られますか？",
            "answer": "海倉生マッコリは米と麹、水を混ぜて作られます。"
        },
        {
            "question": "海倉生マッコリは何と一緒に食べると特別な味が出ますか？",
            "answer": "海倉生マッコリはキムチと一緒に食べると特別な味が出ます。"
        },
        {
            "question": "海倉酒造場のマッコリはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "海倉酒造場のマッコリは甘くなく、技巧が混ざっていない特徴があります。"
        },
        {
            "question": "海倉生マッコリはどんな味の酒ですか？",
            "answer": "海倉生マッコリはコクの強いもち米とうるち米の味が調和し、原材料の甘みが適当で酸味が少ない酒です。"
        },
        {
            "question": "海倉生マッコリはどんな食べ物とよく合いますか？",
            "answer": "海倉生マッコリはどんな食べ物ともよく合いますが、特に肝試しとよく合います。"
        },
        {
            "question": "海倉酒造場はどこにありますか？",
            "answer": "海倉酒造場は海南の海倉酒造場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海倉酒造場の酒はどのように発酵されますか？",
            "answer": "海倉酒造場の酒は海南の美しい庭園で発酵し、歳月が流れた庭園が酒に香りがよく伝わります。"
        },
        {
            "question": "海倉酒造場はどのような場所ですか？",
            "answer": "海倉酒造場は伝統と歴史がそのまま込められた、海南海倉酒造場の前に位置する閑静な田舎の家です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 391
    }
}